十年前，GEM仲係叫大波GEM

樂壇年年都有眾多新血加入，一同為廣東歌出一分力。2018年到了，有一班歌手入行十周年，當中不乏依然活躍於中、港、台的歌手，也有積極投身電視圈的演員，亦有人鮮於曝光和推出新曲。你又記得他們嗎？每每播放以下這幾首經典作品，都一定會令人記得這些歌手的音樂路。

要數破最多紀錄的女歌手，非G.E.M.莫屬！當年她以唱作女新人的身份加入樂壇，出道作〈Where Did You Go〉的R&B風格令人記住了她，亦因出色的現場演唱功力而被稱為「巨肺小天后」。G.E.M.的人氣居高不下，更以19歲之齡踏上紅館開演唱會，成為首個「最年輕於紅館開唱的歌手」。其後她赴內地參加節目《我是歌手》，由寂寂無名到整個大中華地區的人都知道她過人的創作和改編功力，多首翻唱作都成為大熱。現時更紅出國際，人氣如坐直昇機般「爆升」！

想當年真係日J夜J呢條video

大波大波

一齊打個J

已變大陸漿

好大波好pure好ture

more